有冇試過開餐廳跟住昆鳩人話自己老字號

例如始創於光緒三年

玉林狗店

間間都係架啦 我屋企檔野 周天子都幫襯過

我嗰間始創於 商 湯

軒轅未食過都有膽話自己老字號？？

夏娃牌蘋果

宇宙大爆炸糖

炸到龜頭都損

今年係崇禎幾多百年話？